校內裝cam偷拍333萬張裙底照

校內裝cam偷拍333萬張女教師大頭、裙底照 150萬張屬女副校大頭照 小學IT技術員還押候判 (港聞)

於小學任職的36歲資訊科技（IT）技術員，聲稱從來未試過拍拖，對女性一直存有幻想，遂私下在校內電腦和電腦枱下安裝攝錄鏡頭，並透過黑客軟件收集女教師的大頭照、大腿照和裙底照，3年間共儲存了6名女教師逾333萬張照片，其中包括女副校長的150萬張大頭照。他今日在區院承認8項不誠實使用電腦罪，還押候判 -

See more at:

三百幾萬張相

333萬

邊個數的

哇用要幾多個hard disk

女副校 聽個名都大年紀

圖?

問明報啦

150萬張大頭照